# README #

* v. 1

* JavaScript, jQuery

Написан на JavaScript c использованием jQuery. Очищает буфер от всех ненужных атрибутов и тегов, подготавливая тем самым код таблицы к вставке в какой-нибудь WYSIWYG. Работает c несколькими таблицами.

### Настройка ###

Из зависимостей требует наличия jQuery.
В тестовом html это отражено.